無所事事，令人好鬱悶，鬱悶令人咩都唔想做

沉落去

真